我打算係2018/19學年雙修

我係2016/17年度的DSE考生，嗰時放榜，best5 得16分，中英文符符碌碌有3，結果走左去讀濕鳩自資學士。

呢一年係U讀得好辛苦，CGPA得2.38。結果non-jupas又唔輪到我。跟住我萌生左雙修呢個念頭。

「橫豎咁落去都係仆直㗎啦，不如搏下？」我心諗，就算瀨左野都有個degree揸手，進可攻退可守。
我諗住報考Maths+LS+History+Geography。我有信心Maths+LS可以操到lv 5，但係問題嚟啦，我冇讀過his +geog ，有冇巴打可以話俾我聽一年內可唔可以兩科都操到攞lv 4？

既然都冇讀過hist同geog, 你要係一年內升到4簡直微乎其微，不如操下中英文博個4返黎咪一樣。。。

其實我有諗過淨係專攻一科...

想知自修既話 有咩科易拎4以上

慘
第一年果啲濕鳩course咁易拎靚grade你都冇3.0以上
真係唔好話要報返UGC
我有fd頭兩年都過3.5 3.6 都冇UGC肯畀個機會佢轉返過去

你愈讀上去只會愈嚟愈難
重話打算雙修
到時驚你收皮咋